你们这群垃圾，咱们终有一天过来取代你们

垃圾，傻逼，滚出我们国家
就如中共嘅策略，佢地經常放5毛黎我地嘅forum 咬人，我地都可以召集零毛去返佢地嘅forum 反政。多個同盟好過多個敵人，而已中共做咁多文宣將香港染紅，為我地添亂，我地嘅目標係吸納大陸人，令佢地敵視番中共，幫番佢地添亂#touch#dog。中共經常用文宣將黨同國嘅概念融合然後誤導民眾，而我地要做嘅就係將呢個概念分開，向大佬人渲染[size=6]"愛國應恨中共"[/size=6][size=4]方法大綱：[/size=4]如fb 上嘅港人港地，幫港出聲，我地可以做一d 偽共page 喺微博等平台，表面上為黨出名，實際上渲染敵視中共嘅野。平台：微博？帝吧？（集思廣益pls)我地優勢係係電話卡唔洗實名，就算要連電話number被刪除，都可以買過張太空卡繼續做。[size=4]大概渲染方向：[/size=4]1. 愛國唔係口講應該有實際上嘅野，我將佢分成愛人民，愛文化，愛地土愛人民：共狗點對中國人大家有目共睹#haha#dog 。 論殺中國人，冇一個國家或組織夠共狗多（詳細數據同圖片要靠大家補充）到今時今日對人民都係一樣，幫上訪嘅人解決問題嘅方法就係解決上訪嘅人#hoho#另外，高官親人喺邊同咩籍大家都唔默生丫#touch#dog如果更多內地人知道呢d高官一邊送人同錢去外國同時又叫人愛國會點呢#hehe#愛土地：詳細請參考以下網址[url]https://zh.m.wikipedia.org/zh-hant/璦琿條約[/url](仲同我地講香港係不可分割嘅一部份#haha#dog根本佢地就唔介意國家少粒鼻屎咁大嘅地方，唔係為錢我都唔信丫）愛文化：簡體字，文化大革命，粵語嘅滅聲，要講真係有一堆#:-[#dog另外：外國勢力：共產黨呢樣本身就係外國勢力。仲當俄羅斯係大佬咁拜，明明人地當我地係水魚。美國二戰後幫大陸建立協和醫院同清華大學，仲要同你簽埋世質協易比你攢錢，但中共就出爾反爾，恩將仇報。 可以話發展到今時今日都係偷呃拐騙番嚟。試問咁嘅政權點放心佢會為人民好。#kill2#之後有其他野就靠大家補充一下。我重申一次個方向係想令到大陸有一個[size=4]"愛國就好似就唔應該愛黨wo"[/size=4]嘅想法。 大家加油

自推

十連

咪撚再自推上熱門

屌你老母奧閪，唔留有用意見就過主

樓主你轉個post 講多次？我贊成，好建議嚟。但字太細，好似上面啲傻閪唔會有心機睇

新link 希望清楚d